連牛動作問題

摔眼鏡？
check緊野？